有冇巴絲都係一個sem唔過2 一個sem過2

年年都係咁

好心咁垃圾就唔好晒錢讀啦

死廢柴

當年平時攞 2 -3，但試過有個 SEM 攞 1，要我見個濕鳩 advisor

佢問後我點解今個 SEM 成績咁撚差，恐嚇我再係咁就要 quit U

我答佢：「今個 SEM 係 Summer SEM，我 reg 咗科選修科求撚其讀咋喎 」